\documentclass[10pt,xcolor=pdflatex]{beamer}
\usepackage{newcent}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fancyvrb}
\usetheme{FIT}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[Short Title]{Změna obrazu přiložením čočky}

\author[]{Tomáš Polášek}

\institute[]{Vysoké Učení Technické, Fakulta Informačních Technologií\\
Bo\v{z}et\v{e}chova 1/2. 612 66 Brno - Kr\'alovo Pole\\
xpolas34@stud.fit.vutbr.cz}

%\date{January 1, 2016}
\date{\today}
%\date{} % bez data

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\frame[plain]{\titlepage}

\begin{frame}\frametitle{Specifikace zadání}
	\begin{itemize}
		\item Transformace obrazu přiložením \emph{čočky}.
        \item Čočka $\approx$ průhledný, konvexní objekt.
        \item Tvar $\Rightarrow$ funkce.
        \item Scéna = kamera + čočka + plátno.
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Technologie}
	\begin{itemize}
		\item Okenní aplikace, uživatelské rozhraní $\Rightarrow$ \emph{Qt}.
        \item Vykreslování a transformace pomocí \emph{OpenGL} a \emph{GLSL}.
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}\frametitle{Metody}
	\begin{itemize}
    	\item<1-> \emph{Refrakce}, Snellův zákon.
		\item<2-> \textit{Screen-Space Ray Tracing}.
	\end{itemize}
    
    \begin{figure}
        \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}
        \centering
        \includegraphics<1->[width=3cm]{img/Refraction}
        \column{0.5\textwidth}
        \centering
        \includegraphics<2->[width=5cm]{img/DepthPeeling}
        \end{columns}
    \end{figure}
\end{frame}

\bluepage{Ukázka aktuálního stavu:}

\appendix

\begin{frame}
    \includegraphics[height=\paperheight]{img/Status1}
\end{frame}
\begin{frame}
    \includegraphics[height=\paperheight]{img/Status2}
\end{frame}
\begin{frame}
    \includegraphics[height=\paperheight]{img/Status3}
\end{frame}
\begin{frame}
    \includegraphics[height=\paperheight]{img/Status4}
\end{frame}

\end{document}
